離開中大 唔係end game

我地要搞清一直以黎既主線
無大台 快閃 攬炒

首先 中大唔係 亦都唔可以係大台
一直守既目的都係封鎖吐露港 癱瘓大東北
當政府用船通左大埔馬鞍山個一刻
代表對方已經搵到應對方案
咁相對地 我地都要轉plan
例如 快閃紅隧東隧西隧
比港島既手足感受下我地既決心

快閃其他政府部門
將攬炒做落每一個地方

其次 活動持續五個月 靠既從來唔係一鼓作氣
而係無數人不斷既接力
從一開始我地就知道 依場運動會係一場長期鬥爭
中大既手足已經守左好多日
係時候由其他人 包括你同我將火棒接過黎
將我地既力量化作燃料 延續香港自由之光
等中大既手足休息好啦 將傳返過去
你傳我 我傳佢
依個唔係正正就係 我地吸取左雨革失敗進化出黎既新模式
正正就係我地無大台既原因嗎

第三 戰略性撤退 唔代表放棄中大
中大係一間大學 你入得 我又入得
最重要係 中大學生返中大係一件好合理既事
popo無可能封鎖 唔比中大生回校 返宿舍 去圖書館
有時候 當佢地以為條路通返 船開返走左
然後某朝早又黎一個快閃 措手不及做成既傷害可能仲大

最後 大家好擔心既 手足安全
有傳popo會搜宿舍 拉人
我認為可能性係細既 因為如果佢可以直接搜宿舍 搵到豬嘴就拉人
咁依一刻坐係電腦面前既你我 安全上同留係中大既手足都無一樣分別
雖然我地都知道popo佢地係無乜底線
但好彩政府係國際上都仲要d面子
始終有d野係無咁易發生既
或者咁講 如果發生左依d野
可能離地個班比我地仲驚
因為有d野放左出籠 就唔係佢地可以控制到

文長
但其實我只係想表達
依個絕對唔係end game
中大係一個好地方
但我地要保護進攻既地方
係成個香港

香港人 加油

發錯台 去時事台重發

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

連仔 如果可以幫手刪一刪依個post